一個愛香港嘅人上

收手啦咁多位熱血年輕人，你地到底想搞到香港咩環境先肯收手，條例已經暫緩林鄭亦都唔會隨便再重啟點解你地仲要一再衝擊香港經濟，搞死香港經濟你地會開心？父母都係香港搵錢養你地讀大學但我唔明點解你地一定要香港死？獨立？你地想香港變阿富汗？敘利亞？坐低深思一下呢兩個月你地得到甚麼失去甚麼，由支持反修例到反對你地衝擊希望警察捉曬你地唔係只有我一個人咁諗法，光復香港？香港淪陷左咩要你地光復？時代革命？你地知唔知呢句係中共或者我地市民眼裡係咩意思？你地根本就係度打造港獨，有冇諗過香港係中國國土你地憑咩要獨立憑咩帶俾香港人好過中共帶俾我地嘅生活同經濟？香港人需要嘅唔係一個獨立而戰火連天到處都係無家可歸嘅香港，香港人要嘅係一個安穩嘅家，如果你地仲有小小嘅香港心請坐低認真思考一下。兩個月啦，再咁落去香港一沉不起，咁試問香港人憑咩可以再生存落去？物價高而商家撤資旅遊業沉沒香港人仲有咩可以搵到金錢養家活兒？一條暴動罪4年起跳到10年或者你地會講有咩所謂為革命而入獄我地係英雄，但係你有問過你地屋企人有冇問過自己？值咩？特首或中共會為你地改變咩？請收手啦拉咁多位年輕有前途嘅香港人別被港獨利用而害了自己一生睇住你地被拉我一整夜都訓唔著眼淚都流左落黎好多次啦可以唔好再咁落去嗎？為左你地屋企人或為左你地身邊既朋友同學請收手啦，[red］一個愛香港嘅人上。[/red]

唔好屌我阿 有人想出名我轉貼炸

大家都係香港人 我幫你發聲

推

推你老母咩呢啲垃圾都post上嚟阻撚住晒